蝦翁對X都算唔算大。。。

X=眼..

唔係apink 大家可以出返去

老女人不拉..

7.7

支持下..

反對

點解..我都撐txt..

拉

呢個蝦翁Q好多…

拉你老母咩拉..問過我未..

正..

Ok

屌你拉..

多謝你先..

下啫係點..

你都係走..

?

我走5到..

吊你老母拉!!

我推你個拉..

又話退 走啦dllm

我CB..

醜, 負皮, 上一頁

美美der..